比人中出6次 趕住食事後煙

仲邊得閒同你握手牙

🚬🚬

冇人理你 好撚慘 留個名